有冇人中意去殘廁？

有冇人都係中意去殘廁開大？定得我一個覺得安心啲

利申 驚比人聽到dum dum聲

有咩開心得過隔離啲人一齊聞你啲屎味？

係普通厠所開大驚臭親人 毒撚心態